毒撚秒回(150)

我宣布公里係食屎狗

無限加密法

你講啲咩

屌你老帽 block鳩你

革佢職
現召將軍一名

再見

喂呀 我嬲

你個emoji比who食左

我

屌唔好推